有冇人毒到每日都當玩RPG game咁過？

行街仲要唱埋隻game冒險配樂

每日不停去詢問、收集情報、補血、補眠、賺金幣，有時仲會同路人甲乙丙丁嘈交郁手郁腳、買裝甲、鞋仔、魔法、藥草……隻game真係好煩好難玩

遊戲人生

我想不斷按休息

咩game

冇

咁都幾開心吖

冇，但有當過rpg係日常生活咁玩

Skyrim入到驚就係做一個農夫
每日耕田種菜，然後斬柴賣俾附近旅店老闆幫補家計
隔幾日就有士兵過黎收稅，賺埋嘅錢俾晒俾地咁濟
唯一娛樂係隔晚去旅店嗌杯酒同份燉肉，聽下吟遊詩人唱歌
經常聽啲村民講邊個洞穴有山賊，邊度有屍鬼墓地，裡邊收埋好多寶藏
但對連野狼都打唔贏嘅我根本遙不可及，我想嘅係有朝一日儲夠錢，同個19領主買塊地，起返間自己嘅沾吼，唔駛同啲礦工逼埋一齊訓狗竇
為左達成夢想，我膽粗粗走去屍鬼墓地，一路靠潛行唔打淨係執野
執到滿諗住返屋企時俾堆狼圍，由於拎得太多走唔快，最後俾狼群咬死左

呢個就係我最後一次玩Skyrim

今日攪咗半日都換唔倒寶藏（集齊唔倒申請所需文件），走嚟走去，途中勁多怪獸要避開（哼住撞倒怪獸啲音樂嚟行）屌又真係好撚毒。

你只係其中一個每日做相同野既npc

做緊路邊個NPC

毒到玩rpg改到99lv玩

冇得入人屋開箱仔

淨係識做人 屌你

完啦個post...
好撚on9

Game developers 好似setting到比少左個女主角

後官未實裝